休班警apm偷衫斷正拒合作 被控兩宗罪今提堂

觀塘道418號apm商場發生盜竊案，昨日（6日）下午1時許，一間店舖的姓張（29歲）店員，發現一名男子取去2件總值128港元的衣服，但未有付款便離去，將他截停查問後，懷疑有人偷竊，於是報警處理。

警員到場向一名姓劉（50歲）男子盤查，期間有人不合作，最後將他制服拘捕及帶返警署進一步調查，證實他是一名休班警務人員，他已被暫控一項盜竊及阻礙警務人員執行職務罪，今日（7日）在觀塘裁判法院提堂。據了解，該名休班警務人員隸屬新界北總區。

警隊重申非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

加分

今次改左字眼 無高層震怒
多到連高層都唔想理

因為已經變左「警隊日常」